開政時台算唔算打左高登熱毛一巴

成班話lihkg係本民青圍爐討論區
陰謀論話連尼住係本民狗
開新壇接收熱血支持者個人資料
係咁叫人唔好轉壇

而呢邊又真係多好多人支持本民前
如果要發揮呢班人既價值幫本民青打網絡戰
一定冇可能分割個證事台出黎
不過我覺得有d野好難界時事定政事

一鍵留名

多謝分享

算把啦，呢個台係比私怨撚開戰架

冇人片?不了

個台搞得好咪提版

個台搞唔好/比人破壞咪變黑洞

連生高章

白馬係咪馬